孤獨撚入黎傾下計

有無人好摺
無朋友
想搵個人傾下計都無
好怕人多場合
無自信
唔敢講野 驚講錯野

你地放假一個人有咩做？
會唔會諗第時老左一個人嘅生活會係點？

老左希望有安樂死

唔想受病痛煎熬？

而家都希望有安樂死

有心事？

做運動

今日先自已一個走左去睇戲

我都試過
仲會自己一個人去旅行

其實一個人旅行幾爽 想點就點

係 旅行嘅話我都咁諗
不過如果每一日嘅生活都係好孤獨咁過 就唔係咁爽

人廢摺毒樣衰窮性格差 冇技能冇興趣冇經歷冇常識
restart好過

咁你平時有咩做？

咁又係 有時想出去玩下 搵個人陪下都無/....

平時點自娛？

無架....
放假係屋企 對住部電腦 咪搵D片睇下 / 玩下NS
有時都想出去用圍行下 食下野, 但1個人又好似ON99 咁

我明...

有冇工開

有
不過新工d同事全部廢中藍絲

呢個環境冇哂啲冗員hea工
展翅呢啲好似哂9氣 睇啲人講都係哂時間

家務 瞓 遊蕩 上連登
天熱更加唔想做嘢 成個人溫溫燉燉咁

等死

無野慘得過呢樣 聽住佢地講野 真係想一拳打落去

真 想一巴巴車落佢地塊面
佢地仲好鍾意講到大大聲 以為自己好勁

你搵緊工？